# Теоретические вопросы

### 1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
Это структурированное представление документа HTML, позволяющие  скриптам получить доступ к его эледентам.


### 2. Какая разница между свойствами HTML-элементов innerHTML и innerText?
innerText только текстовую информацию которая находится в теге
innerHTML покажет и текст и разметку HTML


### Как можно обратится к элементу страницы с помощью JS? Какой способ предпочтительнее?

getElementById по id элемента
getElementByIdTagName по тэгу
Самый универсальный способ по css селектору  querySelectorAll(css)